Cube「邀穗珍霸凌受害者見面」信件曝光！ 網傻眼：理直氣壯？

南韓女團(G)I-DLE成員穗珍遭指控校園霸凌，經紀公司CUBE娛樂第一時間表示「的確有吵架，但不是霸凌」，與被害者A方面僵持至今，韓網上的論戰也相當激烈。近日，有網友上傳了CUBE娛樂寄送的相關信件，內容引起熱烈討論，不少人傻眼直呼「還真是理直氣壯」。

▲穗珍霸凌風波延燒多日。（圖／翻攝(G)I-DLE IG）

有網友在推特上曬出了CUBE娛樂公關組寄來的霸凌事件相關信件，標題為「[Cube Entertainment]穗珍事件立場傳達」，內容寫道：「您好，這裡是Cube娛樂，由於穗珍提出請求，想與您見面進行真誠的對話，所以聯繫了您。期望能得到您的回覆，感謝。」敘述方式讓不少網友都相當憤怒，認為公司一點誠意都沒有。

▲CUBE娛樂公關組寄出的信。（圖／翻攝推特）

南韓網友紛紛批評CUBE娛樂「立場傳達？？？」、「有夠沒禮貌」、「應該是拜託的立場不是嗎？看來不著急吧，誰看到這個會想見你」、「AI（人工智慧）都寫得比這好」、「上次聲明文也是這樣，公司沒有會寫信的人？」、「再怎麼搞不清楚狀況也要有個分寸吧」。

▲南韓網友反應。（圖／翻攝더쿠，翻譯自《ETtoday星光雲》勿隨意擷取）

據悉，Cube娛樂曾與被害者A的姐姐以及律師見面，但穗珍並未到場，Cube方面希望能釐清事實，但A方面想要的是穗珍的道歉，會面最後沒有得出結論。而被害者A的姐姐則透露原先擔心再多說會帶給其他成員傷害，考慮到公司的立場，所以不想再爆出更多內幕，但後來認為無法再沉默下去，因此宣布會在3月1日整理所有的被害者意見上傳。

你無得撈㗎喎 你驚嗎

3月1 idle要完蛋了？

Gidle 要收皮了

傻眼貓咪

clc同idle一齊收皮

Gidle正式收皮，cube重新捧返clc，之後clc做咗一線女團，elkie就返大陸無人識

咪玩啦,CLC冇一個有星味

韓國真係好有趣